得罪講句 罷工罷到一半乜訢求都未達到仲衰過唔罷

關唔封
齊裝備夠隔離房未應承
事後不追究唔應承
其實同乜都未做到有咩分別
如果大家肯罷落去
最少可以令佢應承不追究同齊裝先啦
而家咁樣罷到一半
佢之後屈尾十咬你又死
唔夠裝就焗住翻去做又死
如果大家肯罷
肯全港大三罷陪醫護一齊罷
咁樣先會有人驚
而家政府根本就唔驚你
呢個禮拜雖然有影響但係實際上唔係好大
講兩句大家最後就翻翻去
咁樣其實真係冇人會再驚大家罷工
因為乜都未爭取到我地就會自己縮沙翻翻去

自己唔罷憑咩要醫護為你罷

有冇醫生/藥劑師/科學家可以解答吓
除咗Remdesivir，點解唔用PMO去醫治/預防WARS

我係學生自動罷左

學生

多謝曬

我做lab罷咗

有底線就咪學人抗爭

on9又因人廢言
一來你覺得我講得唔岩可以指出我講野有咩唔岩
二來又係嗰啲要跑得快過隻馬先可以評馬既on9野
係學生就唔可以指出而家醫護復工有咩問題？

感謝有份罷既
冇份罷既祝佢地全部中武漢肺炎

感謝醫護嘅付出
係其他人令到醫護失望